有冇人覺得自己條女好難頂，入黎分享下，盡訴心中情！

請講底你條女有乜甘難頂，一定要講埋佢係乜星座！

你唔要比我

甘

你

甘你老母
on9星座撚

吾系甘牙